屌奶星，班狗官仲冇膊頭過cc台班人

自己做錯事就推比示威者 話影響市民
仲叫人示威者道歉
同cc台柒左卸膊落波台有咩分別

Cc台惡啲